仲有邊個前鋒可以用身體對抗屈到拉莫斯？

對親佢個個世界級前鋒都冇乜著數
利雲，簡尼，希古恩，沙拿都冇運行

係咪得杜奧巴，伊巴，哥斯達可以一戰
蘇狗都可以智取

美欺去左邊？

美欺

美欺撚佢姐，講緊真接硬碰硬

佢條7頭成日想整傷美斯嫁啦 唔成功比人紅牌姐條廢西

美欺醒目仔黎

LKK

踢波就冇，只有牙rex可一戰

自己睇ramos 技術性攔截美欺

akinfenwa

M子

咪玩啦 排骨Rex接一拳應該要退出拳壇

盧卡斯

講身材就LKK
講狗就哥狗

山狗

阿里

美欺西甲同佢對左咁多場

點會搞唔掂

BTK應完勝拉狗，係利記放棄佢

泰臣

哥狗 巴哥

球神小花呢

Diego costa夠唔夠揪

花墟笠水野獸可以一戰

渣古啦